政府眾多部門以後個名是否要加［北韓認可］四隻字？

北韓認可香港特別行政區政府
北韓認可香港特別行政區律政司
北韓認可香港特別行政區警察

勁過以前皇家乜乜物物
英皇御准香港賽馬會都收皮

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

豬隊友

唔准你話金正恩同志

push